其實你地想要咩結果呢？

(希望大家和平討論)

其實你地想要咩結果呢？
我相信大部份有份出街既人都唔識答呢個問題。
(1. 撤回《逃犯條例》修訂；
2. 撤回 6.12 暴動定性；
3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳；
4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結；
5. 全面落實雙普選。)
就係五大訴求上面，有啲野係明顯地無可能完全達成，以下係逐點分析

1. 撤回《逃犯條例》修訂
其實政府大致上以表明逃犯條例修訂已經完結，唔會再展開，但細心諗下，逃犯條例既主導者係邊個？就係我地既中國政府，就算此刻無逃犯條例，下一次又會有其他既條例，其他既議案去慢慢呑食香港，因為香港始終都係中國既地方。不過係此刻其實放眼睇，我地已經贏左，我信只要我地唔放棄下一次都會贏！

2. 撤回 6.12 暴動定性
呢一個係一個根本性既問題，因為如果撤回左就等於政府認輸，政府認輸就等於中國管治下既失敗，淪為國際既話柄，同要中國認輸一樣根本係無可能。

3. 撤銷所有抗爭者控罪，不可秋後算帳
等同要政府認錯，大致同上要，但我地可以嘗試去爭取求情，因為係法律上，我地的確係犯左法，

4. 成立獨立調查委員會，調查警察濫暴濫權、追究警察開槍責任及元朗警黑勾結
我相信衣個政府係有機會答應，不過調查結果會係點，大家可想而知，我地雖然未必追究到啲咩，但我地可以要求重新調整警隊，黑警賤格，但不及班高官賤格，我相信唔係高層命令，警察亦唔會咁猖狂

5. 全面落實雙普選 (此文重點)
衣個先係我地最終既要求！香港最重要既一樣野，因為只有雙普選香港先會有未來，先會出現一個為民以主既政府，先會有希望可以你中國既強權之下捍衛最後既一點點自由！

衣啲就係最後既結果，希望大家知道自己係為左乜野。所以我地衣加做既抗爭係答案係要求同政府對話，一個公開，公平既對話，要佢地係全世界面對，同我地對話，我地訴求先會表達到出去，我地須要一個代表，去幫我地，去組織我地去做既野，而唔係白白咁係到流血，我希望大家理性小小去諗下以上既野，暫停一下行動，大家討論一下，達成一致既要求去同政府談判。

最後最後 我希望何君堯仆街死！

可以既話，大家快啲散啦，唔好再明明地流血，我地已經流左好多血，甚至有人犧牲性命，我地付出既注碼已經夠多，唔好再去喇

停落黎，我地開始展開對話，先係解決既方法，唔好再去

bb

叫你身邊既朋友唔好再去

無去過 政治冷感 全程食花生 算唔算仆街

最想香港回歸英國

唔好叫我bb

天方夜譚

搞gay都唔比

建議］ p牌正負評顯示

無需對話

政府只要回應訴求就可以

咁你話最想但其實可以離開中共統治就足夠了。

你都唔明，對話咪姐係要佢當面回應訴求同質詢，我地要有代表，有組織咁去正面要求，而唔係峰煙四起既戰火，我唔想我地再流血犧牲

或者係某平行時空下既香港，真係脫離中共呢

我希望負評既人都留低你地既意見，因為咁樣大家先會慢慢地有共識，大家再散收收咁只會有更多人受傷，更多人比警犬拉。

我明
但呢個活動無大台
無人有資格做代表去談判
而且亦都無需要有傾呢個過程，只需開會記者會或發出聲明就可以

雨革時政府搵學聯對話 已經令到運動分化，連當年學聯既人依家都走出黎話唔好再跌入政府邀請對話既陷阱，我地唔會重蹈覆轍

你認為真係有機會一次答應五大訴求咩？我認為抗爭係長期性，唔係一朝一夕就會達成，所以停手啦，我地再迫下去政府都唔會答應，效果只會更差。

我地今次要既係共開既對話，我地要佢係全香港人既面前對話，我要既係佢地正面面對民意

就算無機會
都唔需要同政府對話

佢答應左部分訴求，客觀事實係 有部分人收貨 唔再上街，剩底既香港人就會抗爭到 五大訴求都達成，我一定會係其中一個

對話談判牽涉到傾條件，呢樣就係最大既分化危機

所以要有公開既對話，公開接受媒體既對話入面，公道係我地手，點會怕條件

我想表達嘅係，地應該理性研究一下，喺一啲唔返到政府同埋中共面子嘅前提底下，我哋可以爭取到啲乜嘢要求，而再去同政府談判

最少無條件釋放被捕人士 同 真普選啦
屌佢自己做錯野可以咩責任都無但就審批話佢知佢做錯既人 on99